屌!珍寶條唉豬片正撚到!!!

此女只應天上有!!
唔講咁多，即刻打J!!!!

樓主老母都幾正

你兩個既名

差緊個雙雙雙碩士學位

自己搵啦
又要打J又要問
細佬既幸福係要自己爭取架

哈....哈....哈.....哈佛大學

咁你開個po黎把托咩屌

打J啦

算你孝順